### What is this repository for? ###

* Тестовое задание Intech – Android

### How do I get set up? ###

Имеется API (https://api-content-beeline.intech-global.com/public/marketplaces/1/tags/4/melodies), возвращающий список песен.
     
* Необходимо разработать приложение, получающее их от API, отображающее в таблице и проигрывающее каждый

* Для каждой песни необходимо отобразить обложку, название и артиста. Для пагинации к запросу добавляются параметры limit и from (пример: .../melodies?limit=10&from=0).

* При первом запросе нужно получить 20 песен, затем подгружать следующие по необходимости при прокрутке.

* При нажатии на артиста из списка должен открываться экран с плеером. Плеер содержит в себе обложку артиста, кнопку старт, пауза, стоп и скролл бар.

* Приложение должно поддерживать Android 4+

* Также, приложение должно:
1. Поддерживать поворот экрана (в вертикальном положении 2 колонки в таблице,в горизонтальном 3)
2. Иметь переключатель между таблицей и списком (необходимо использовать фрагменты)

* Разрешается использовать opensource решения.